話文記係黃店同我出黎

佢地老細係退休警察
入貨又用一滴香 已fc

只係咁啱射催淚彈先落閘就係黃店？
同今日半島酒店一樣 小小野就炒車

推
唔可以俾偽黃店食人血饅頭
要keep住fc

push

推

Push

推，呢間野藍扮黃

原來有底 陳年黑警

一早講咗佢係藍店啦呢度啲人又唔信

不嬲都係廢藍, 好心你地爭氣啦,
ssp咁多正野食, 係都要食呢間垃圾, 幫襯佢就真係曱甴

間野本身都唔好食

好肥膩呀文記，深水埗大把選擇啦

間野好撚普通

雙11罷工？